爬頭互撞起爭執 平治漢 貨車男 觀塘繞道MMA

2018年04月22日

爬頭互撞起爭執
平治漢 貨車男 觀塘繞道MMA

25,766

【狂踢】
■赤膊貨車司機跌倒，白髮平治司機乘機連踢對方數腳，二人一度在快線推撞。互聯網

【本報訊】觀塘繞道公路變身格鬥擂台！一輛平治房車與一輛貨車昨沿觀塘繞道往旺角行駛，其間因切線問題互不相讓，結果兩車發生輕微碰撞，兩車司機隨即下車拳來腳往上演一場MMA（綜合格鬥），一度推撞至快線，途經車輛要收慢車速，險象環生。有駕駛人士用手機拍下兩人肉搏過程，但警方指未有接到相關報案。

記者︰溫文學 劉柏麟

根據市民拍攝的短片顯示，現場為觀塘繞道三線高速公路由觀塘往旺角方向，昨日下午3時許，一輛平治房車突然由中線急切至快線，令尾隨貨車要急煞及扭軚閃避，未幾貨車由快線切出中線企圖超前，但平治車此時亦由快線切出中線，結果兩車在中線平排而行，並發生輕微碰撞。貨車其後超前平治房車，並在平治前面停車，平治亦被迫停下。

【後襲】
■趁赤膊男未穩定重心，白髮司機把握機會推其背。

【出拳】
■赤膊男企穩後，看準機會出拳還擊。

警指無接獲相關報案

片中所見，赤膊上身、身形肥胖的貨車司機首先下車，他怒氣沖沖的走往後方的平治房車向對方質問，一頭白髮的平治司機亦落車與他對峙，雙方一言不合互相推撞，繼而於公路上大打出手。赤膊男向白髮男揮拳相向，白髮男亦出手擋格，其間赤膊男一記右鈎拳，被對方側身閃開，赤膊男打空之餘隨即失重心跌倒地上，白髮司機見狀立即使出「李三腳」，向赤膊男連踢三下，赤膊男且戰且退，其間對面線有一輛警方鐵馬電單車駛過，但交通警繼續開車前行。

赤膊男爬起不斷趨前向白髮男揮拳，白髮男一度怯於其氣勢，不斷擋格及推開對方，其間將赤膊男由中線推往快線，途經的私家車駛至立即收慢，幸未有釀成車撞人意外，場面驚險。其後兩人繼續出手互毆，一直未有其他司機上前勸阻，影片亦隨即作結。

根據車牌顯示，涉案的平治房車車價約58萬元，車主報住將軍澳至善街屋苑嘉悅一單位，但記者昨晚到訪時未有人應門。

警方回應指暫未有接獲相關報案，但關注事件跟進調查。

下一則
稱要落車嘔 的士客跳青馬橋亡

呢啲廢中廢老真係好戇鳩

我唔係廢中都會落車打隻benz狗
係個貨車呀叔唔夠抽先攪咁耐

泛民打手LIKLN

有冇人見到benz 狗比人打心都涼
平時係馬路都忍得佢地耐

乜都未知就話benz唔岩

窮人忘想被害真可憐

班窮人真係幾可拎
心窮人更窮

上面係咪無牌
渣開車都知benz狗係無品狗

利申: 2部bmw

所以起呢個case

Benz一定唔岩？

弱智

其間對面線有一輛警方鐵馬電單車駛過，但交通警繼續開車前行。
唔知個筆者後加落去定真有奇事？

唔奇 .. 如果唔係搞出人命唔撚調頭

首先我冇講過benz有錯，我只係話見佢比人打心涼，其次係我自己都有車，我唔覺得渣benz=有錢人，我討厭benz狗只係係路上遇太多冇品既廢老係渣benz,我認我係一碌竹打一船人，唔係下下同錢掛鉤既

打機先有既場景

Ok 啦你講得出一碌鳩打一船人

貨車司機多數好撚賤格，尤其係唔著上衣嗰啲，兩個都幫唔落

根據市民拍攝的短片顯示，現場為觀塘繞道三線高速公路由觀塘往旺角方向，昨日下午3時許，一輛平治房車突然由中線急切至快線

咁樣benz狗仲有得啱